振興藍色經濟圈, 先拎先食, 3個月結數

拿, 唔好講我地只幫襯黃店, 藍店我地都會買, 家下生意俾你地做唔洗日日嘈啦

後數

後數？不了。